熔斷機制算唔算干預市場?

但都好過港股直接死機唔比人交易嘅
每日最多20% 無限跌